鴨脷洲賞月唱歌賀中秋

組團聽晚去唱歌,唱完自由活動～中秋節千祈唔好玩得咁癲丫～～

時間：22：00
地點：鴨脷洲
活動目的： 中秋唱歌仲洗教？當然仲有玩蠟燭，鐘意嘅許下願都得～例如五大訴求之類

不過大家千祈唔好去利澤樓c3 1837室喎！！

點解？因為果到會有人渣掉鏹水架！（好似係）

不過中秋節，玩下d螢光棒，玩下蠟燭都好正常啫係咪？？

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可